光復澳門！！時代革命！！

光復澳門機會好渺茫，但機會咁渺茫澳門人有膽量試，香港人點可以唔支持佢地？？希望大家下星期搞個遊行支持番澳門人！！澳門人搵命博支持香港人，香港人一定要做番啲野！！呢幅圖真係睇到人眼濕濕

push

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

支持！全世界反共！